劇本寫好，球王美斯最後一場絕地反擊出線

最後一場對尼日利亞，足球上帝2014已經入過罰球，根本一早睇穿曬，我就準備成副身家all in阿根廷同上帝首名入球

等睇非洲班霸贏4粒

恭喜樓主,中首名入球

中！

樓主肯定無買

條ON9, 以為9UP燈到, 點知中到應